聽日九龍城區議會要人！

又可以睇李慧琼潘國華出黎柒啦！

要求交代九龍城區催淚彈及水炮車使用情況及善後工作
要求警方交代自殺死亡、屍體發現案及失蹤人口情況
檢討催淚彈對公共衛生的影響
強烈譴責教育局局長帶頭製造白色恐怖
動議：譴責香港警察沒有依循警隊條例
動議：要求立即正面回應五大訴求
動議：本會要求行政長官林鄭月娥立即問責下台
動議：建議否決撥款予警隊加薪及警隊工程
豉油：

推

我推